一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

幫手推

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！
【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止 ➡️

推

用一分鐘幫幫手

推呀

同我大力推

香港人要幫幫手

琴日填咗 聽日起身再填多幾份 幫推

再推

咁快有個咁先進嘅template

依家要推, 岩岩填完, 有哂template, 阻大家幾分鐘, 幫幫手!

SORRY借個位：

【廣傳有圖】認住依班賣港青年 好怕佢哋扮素人中立派空降區選 ！

push, 已mail

唔好沉
唔好忘記